其實依家啲00後仲聽唔聽鄭中基啲歌?

如題, 呢個年代真係太多mk歌 分分鐘舊一輩嘅歌手陳慧琳鄭秀文連樣都唔認得
啱啱聽緊佢啲歌真係好高質
最鍾意呢首
大家又鍾意邊首?

美女與野獸

咁你走寶了
佢有好多好聽作品

閉目入神

eason都無人聽啦

聽開李龍基

佢咪又係mk歌～無賴 愛是最大權利

閉目入神，片段在搖晃

佢唱歌都有人吹奏
幾時到林峰

約會林嘉欣 聽落去感覺好sweet啊

我代你哭

佢90年代俾人話係張學友傳人
你有冇聽過佢d歌架.

早排經大埔 聽到mr wally 唱閉目入神
當然日文啦 都好撚正

師兄, mr. 夠係eason 傳人啦

我若然忘記了愛

自膠
人若然忘記了愛

我代你哭
傷心的小鸚鵡
想愛你

晴天陰天雨天

相思無用

係你先理呢d on9仔

聽完閉目入神之後走左去睇在世界中心呼喚愛

我代你哭 正到

林嘉欣自己唱果首二月十四的約會都好sweet